旺角警署現場

而家旺角警署出面有5架ptu 兩架私家車

暫時無動靜 仲要停車唔熄匙

不徇私 不畏懼 不對他人懷惡意

香港警察 正一垃圾

推比現場睇

繼續推